正式宣布，保皇狗親共派已入立法會，聽日唔洗開花

但係！唔代表我哋同意国歌惡法！

我哋要向全世界顯示我哋嘅民意，我哋香港人只有一首國歌《願榮光歸香港》！！

所以我提議聽日中午18區商場 和你Sing！

好，而議會入面靠23位泛民+熱狗議員拖，之後再諗
唔得，我係都要塞鐵開花被三罷，阻唔到保皇狗開會都要阻住人返唔到工

推

推，唔同意唔緊要，一齊諗計一齊傾

《國歌法》將於星期三（27日）立法會大會恢復二讀，網民號召包圍立法會及發起「三罷」行動，全城關注。《香港01》獲得消息，為防去年「612」建制派無法進入立法會大樓，導致逃犯條例恢復二讀臨門脫腳的歷史畫面重演，建制派周二晚不動聲色地集體返回立法會，通宵留守，以免一旦網民包圍立法會而令國歌法功敗垂成。
據悉，截止周二晚深夜，已有20多名建制派議員返回立法會留宿，包括關鍵人物立法會主席梁君彥、內會主席李慧琼等，其他建制派議員亦陸續趕回來。

傾咩姐，點講你都唔同意嫁啦

咩意思？你都未講

收得工

各有各做啦，你有你sing 人有人開花

Push

講下根據現有資訊，開花有咩正面影響？

Up

push

推，未瞓嘅一齊推

開花+sing得唔得先
兩個時間冇相衝架喎

負評ge講下點解好唔好？你不推文都ok嫁

而家都冇咩嘢可以做
議會拉布又已經唔可行，肢體抗爭又未試過令其他議員受傷
三罷定去金鐘又阻唔到佢地返工

想侮辱呢首歌就快
趁下個禮拜完成晒三讀，特首簽名同刊憲前，仲未係犯法就好做啦

咁暴力衝突點都會吸引咗多數人ge眼球(包括本地&外媒)，如果focus一樣會好睇D，我諗肯出黎唱ge人數都多D

當然，我阻鬼到勇武開花咩...都係討論下效益問題

中共落哂order 根本阻唔到班仆街 咪衝去金鐘俾佢圍!!!

議會入面都未必冇野做到ge

搞咗成年，咪爭取到國安法囉，你阻到送頭咩？

咪就係見到段落二，對家已經做好對策，我哋開花已經達唔到目的...

夜媽媽出黎帶風向？

又和你sing 唱下歌當抗爭咗 叻

同意

送頭唔緊要，但如果真係預送ge話，我諗都要送得有價值......開花=暴動=6至10年時間啊，換到啲咩？？

參考民族之矛，破壞政府設施，動搖其根機，至少可以換取一定成果，亦可以俾全世界睇我哋有幾不滿政府，狗又冇守各區政府行政設施

唔set鬧鐘了. 橫掂已經輸咗

當年開花大三罷咪和班非商場唱歌 勇武出去堵路囉

唔通下下出黎俾狗拉俾狗打先算抗爭？
早2日，cwb出咗10000人，拉咗120個手足，然後告暴動=6年至10年
即係出黎開一次花有1.2%人賠左6至10年，然後對立法會一D傷害都冇

講下根據現有資訊，抗議有咩正面影響？
阻人搵食 煽動人出嚟犧牲自己前途
咩都唔理, 過好自己唔得咩？

開黎做乜先得㗎

咁你有咩建議

18區集會+全民文宣！！！

18區集會+全民文宣、重建文宣戰線

Pin this

黨01講完一句就信，仲要係深夜帶風向

唔係，係夜媽媽先出咗呢個消息，於是我哋先要諗點修正抗爭方向

食黃店

agger sing

熱狗泰都見到啦

同埋你以為咁就阻到立法會咩
阻又阻到幾耐？幾多日？

各司其職組
你想做勇武就做番勇武

Sing你老母咩仲sing死到臨頭都仲咁撚戇鳩

真, 老老實實, 香港人點夠共產黨鬥, 移民/扮咩都睇唔到好過啦

各有各做啦 咁夜先出黎開工

到而家仲唱歌都係弱智

又係兩個選項二元對立post
對香港人政治智慧程度覺得好失望

有班人係將手段 目的搞錯

原來開花，塞路係 攞來阻止開會的手段
而唔係527的目的

唔好成日為左畫面, 諗下成本同收益好唔好
望住盤數一定蝕都要丟錢落海?

乜撚嘢唔洗開花？你知唔知自己講緊乜

真, 要止蝕. 就係停/移民

tui

咁當然希望佢地突破到限制

池拉，Booooooo

BTW, 我冇意思話要支持樓主

展示香港人對呢條惡法ge不滿，持續為國際增強我哋幾唔想要中国ge民意

死黑警 大家可以block
唔洗再理

其實我肯收把口 跪就ok啦喎

唱你老母咩

第一，開花同和你sing有衝突咩，點解要二選一？
第二，而家幾多點，而家先走黎討論有咩用

ic 不過我地要動搖ge應該係中共，我諗未必完全fit我哋現況

拉

港共同中共有分別咩？

係啦係啦大將軍
早抖啦五毛

不推文，拉

有咩做咩 各自爬山

五毛post

推啊

拉, 點解拉? 見你推 所以就拉

一早估到 仲有咩可以做

面對極權，你肯跪一次，下次佢就會更加得寸進尺，要你五體投地...
唔係嘅話我哋呢一年黎做咩要反抗？

我點知 橫掂都輸啦 咁不如跪吓算 屌你地班人都冇諗住贏
我做咩繼續賣命

其實得廿幾個建制派都唔夠法定人數，點開會？

你覺國際俾到香港d乜？
唔好咁多ff有其他力量無理由幫手俾主權香港啦
假手於人一事無成

然後最後全部泛民議員再一次被趕出議事廳 惡歌法順利通過

起底 樓主五毛acc

其實連香港人自己都冇諗住贏, 不斷設限比自己,
老實講。點撚樣贏。 咩送頭論
由古至今 革命就係送頭送到贏 人海戰術,怕送頭 就跪啦屌

拉啊

sing你老母咩

第一：我#22講咗下自己睇法
第二：咁我見到個消息先有得開post姐...本來都預聽日罷工今晚睇消息架啦

例如拆地鐵拆例如政府合署（？）點樣動搖到中共根基？

照你咁講法，一定要北伐打上北京先動搖到

不推文

18區開花分散警力
比立會手足走又好 引國際注意都好 點都好過和你sing 我覺得和你sing只適合係大戰前重燃鬥心 而唔係主要抗爭方法 始終太和平 和平如果有用點解我地要走上街頭

放棄啦，明天準時返工，不要送頭

總之硬攻金鐘係最不智
唱歌都可以分散狗力
開花都可以
各有各做

我諗香港都仲有好多紅色資本ge
不過你冇錯ge，香港人應該冇可能打到上北京，但係其他國家就唔同喇，所以先有國際戰線ma

紅店

照正路班狗都會衝出黎阻止我哋和你sing，咁算唔算分散到警力？？

呢個可以係次主線，要返工果堆無得推喇掛？

突然間成個熱門幾個post都叫人唔好出

Pull

連登邊次唔係

真係唔明點解係咁比人屌
奶共派已經入曬去仲去圍立會做咩
要出去街頭抗爭可去返九龍 可以諗其他方法表示不滿
但再圍立會都唔會入去阻到 重要重狗
留返有用之軀反国安法命好啦

我明 我知會有手足被捕 但講真係咪和你sing就唔會有人被捕 成日都講be water 有幾多個真係做到 有幾多個真係肯話走就走 如果每個行出去既人都做足準備 小心換裝 set好退場路線 根本唔會有咁多人被捕
前兩日大圍捕個位根本每次都有圍捕發生 我係冷氣軍師呀訓教發夢去咗現場叫極啲人都唔肯走 咁可以點
根本所有人唔肯一齊進步既話做咩都會被捕
咁與其都會被捕點解唔行出街 十條路可以走好啲定困死係商場好啲?係咪唱下歌會有傷害?

應該議會內外配合
但泛民一句留力六四就推緊人去死
聽日屋企張床要人

What a scene!!

唔好講到咁非黑即白先
假手於人講緊係我哋咩到唔做等人救
而家我ge提議係大家集氣+向國際求援
如果要照你講，靠香港人自己去（物理上）打贏中共，談何容易？

一個商場動用到幾多人?20個??30個??
行出街佢要包你 需要既警力多十倍二十倍

香港人輸鳩咗啦，不如你答我香港人自己仲有咩手段可以用

2百萬人拎條命出嚟搏都未必有效啦

咁聽日係惡歌法呀嘛
我地唱榮光都唔算好撚95搭8啫

第一：我冇叫人唔出，我係提議唔好開花
第二：以事論事，你說服到自己係呢個情況呢個消息下都要開花ge其實冇人阻到你

如果國歌法過左，我地就要將支那國歌變成我地既抗爭歌

大佬大家冷靜啲 諗下聽日出嚟為乜先啦

唱下歌又搞到革命
唔通當年朗誦下詩詞歌賦就可以推翻滿清
唔好哂呢啲時間啦

咁我哋聽日主線係反對国歌法嘛，又真係關唱歌事

其實阻唔到佢地入去就一早預左啦 聽日係話比全世界知我地係點睇 要注意既係點先可以保護到自己同手足 唔係小小事就放棄。

點解一個外國無利益下要犧牲自己幫香港拎主權？
你十年前會唔會好關心烏克蘭同南非人權情況？
對他國既事從來無上心 除非有利益可言

咁你諗到新方法都可以開post/comment嫁ma
唔洗下下逼自己跟連登規矩正負評二簡一

家睇連登做冷氣軍師抗爭啦
勇武送頭不了

相信議員 唔怕
會都未開又點知唔得！

和你sing 最近幾次捉到好似只係話違反限聚令，又真係唔會被捕... 當你咁乖照交2000蚊都同出面開花拉暴動坐監係完全唔可比
中段基本同意你

咁聽日又真係唔係搞革命，唱歌為表達我哋對国歌惡法ge不滿
就算聽日出去開花極其量都係為咗阻立法會通過惡法，都唔exactly係真革命，何況開花真係阻唔到...

請問你咁夜仲唔訓 聽日起到身？

35+

要講國際關係ge話，我諗大家都要清楚香港地位價值係邊...如果冇利益ge D西方國家唔會衝曬出黎話中国削弱一國兩制Bilibala 啦
不過我哋focus番聽日我哋自己做到ge野先啦，等外國同我哋互相配合一齊打中共

個個都心知阻唔到
係純粹罷工表態
你要人幫起碼要show到一定數量嘅人岀嚟
講真得幾千人肯岀嚟 人哋都好難幫你
由頭到尾都唔覺會打得贏
只不過一定要表態
左膠式嗌口號都好過留係屋企

唔裝修唔私了唔接近狗既和你sing，風險唔高

去商場叫口號安全過係街叫好多

等佢過咗再睇吓點算

做乜都好
不被捕就得喇
點都好過乜都唔做ig打個story就算

香港人想爭取到想要ge野同時又想全身而退ge思想其實係五大訴求入面體現得到
當時大家以香港ge國際地位同銀彈諗住可以唔洗犧牲手足就可以對抗極權，但而家基本上殺到埋身都好似想keep住同樣心態咁...其實我都唔明
如果有成萬個手足肯犧牲自己一齊衝立法會阻狗阻開會 我覺得都可能work嫁（可以睇我上一個post），但係我呢2日睇連登同出街觀察暫時睇唔到香港人有呢個覺悟，所以我先唔想大家開花，真係送自己俾狗拉嫁咋...

還掂工就一定罷，出埋去大大聲話俾全世界知香港人係唔會服從中共ge！

5月27日 Lunchtime 全香港18區各大最近自己ge商場中庭
等我哋話俾全世界知，香港人ge國歌係咩！
我哋唔會屆服係中共之下！

唔要中共惡歌，只要香港榮光！
Two countries! Two systems! Two anthems!

講緊點解唔可以兩個選項一齊做 係都要spin做一係和你sing一係開花 二元對立係咁嘅意思 而你就叫人諗新方法